CLS何妖想搵社團衝入學校搞學生！！！

何君堯指罷課等如違法 派惠州社團成員監察學校

（獨媒特約報導）立法會議員何君堯組成「民間監察罷課關注組」，並由香港惠州社團聯合總會派出義工進行監察，共有46組人士到全港101間學校作「照顧」和監察罷課情況。關注組成員包括經民聯立法會議員梁美芬和九龍城區議員丁健華等，何君堯斥罷課是等同違法，有負立税人的期望，要求立即制止。

「民間監察罷課關注組」日前曾向101間學校查詢，在跟進後發現有9間中學有參與罷課情況，大多在九龍西和新界西。何君堯提到，黑衣人出現在學校校內，並出現展示政治標語和連儂牆，及學生有否戴上口罩和叫喊「光復香港，時代革命」等。他點名指喇沙書院、英華書院和香港兆基創意書院等有上述情況，質疑是有校友唆擺。

何君堯又自吹自擂，稱受罷課影響的學校較預期為低，因為關注組已對他們作出呼籲。他促請教育局派出督學到學校視察，以確保課堂不受影響。關注組將會在下星期一再出巡，何君堯稱成員會進入操場和校務處視察，感謝校長等職員明白來意。

香港兆基創意書院下午發聲明，譴責何君堯干擾學校，指連日來有不知名人士在校外徘徊。對正常運作構成嚴重干擾，並威脅師生安全。

梁美芬：學校如縱容罷課需負法律責任

梁美芬認為，學校需要負上法律及職權責任。她「解釋」，中學生即18歲以下的學生沒有罷課自主權，指社會大眾期望學生回到學校是學習，而學校必須對校內同學的後作所為負責。她認為，如果學校疏忽照顧和教導，即不作為已構成法律責任，如果老師「不作為」的話，學校及校長更有機會負上刑事責任。

梁美芬進一步提到，如果全港均有精似的罷課情況，有可能需要追究教育局局長楊潤雄。她質疑，教育局將責任推卸予學校，顯然是不能接受，「如果學生離開期間仆倒甚至整親，全部都構成學校要負責任」。梁美芬又認為，學生「請假都要理由」，罷課絕對不是合理的請假的理由。

「關注」通識科的梁美芬認為，通識科令學生政治狂熱，通識科必須轉作選修科，不然便會迫令教育局取消該科目，「如果唔聽，到時就發動家長、教師同社區去行動」。

佢地好襯啊

最怕佢唔做

幾時組團招呼條撚樣

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

都on9 點解要班大6狗入學校
有咩權

有冇佢地做愛片段流出

佢D辦事處好似仲完好無缺

紅衛兵。。。

如果學生離開期間仆倒甚至整親，全部都構成學校要負責任

即係鄉黑準備出動

罷課嘅學生唔返去學校, 社團搞到嘅只係返學果班

快d做呀等大家享受下文革

如果唔聽，到時就發動家長、教師同社區去行動
財爺又派錢

好阿
唔做正仆街

佢敢搞學生
我地組團保護返學生

白痴先咁做，你咪試下好似721咁囉
如果白衫真係夠薑郁著住校服嘅學生，到時多謝你粒彈藥都嚟唔切

講左咁耐幾時將佢地dum 落垃圾站

咪on9 啦,班學生分分鐘仲好打過同鄉會
踩人地地頭唔識死

兩個傻閪小丑

唔洗特別吹雞理佢地 以佢地d人既智力同eq實會搞出大頭佛

我無野講

佢哋好似想持續運動唔想停

如果我係父母
都知姓何係咩人
仲敢俾子女返學？

咁做只會激嬲更多人

何妖應該變咗condom
中共唔撐佢
要搞呢啲嘢吸變態藍屍選票

佢夠膽搞，連唔罷課嗰都驚咗唔番學，到時真係全體罷課喇，多謝！

青山義士表示想私了何妖

咁咪好囉，等啲校長出來反對，等佢自己冇面，最好不過

DLLM ..仲唔L係同社團合作，7.21未比佢害唔夠....而家兩條仆街仲要埋學校

屯門撚幫拖！！！

又想派黑社會入去？

選呢d垃圾議員搵黑社會打自己仔女
其實罷唔罷課粒種子都係萌芽，咪撚on9
真係唔可以坐視不理，搵人解決呢條撚樣得唔得

支持
俾大眾睇下依d咩議員

教育局局長出黎未，立法會議員揾黑社會搞學生

繼續添煩添亂啦

返去同藍絲父母講有一大班惠州社團人衝入黎斬學生
第二日再講埋原來係何妖派出黎

到時啲家長仲比唔比學佢仔女返學都成問題
講到班黑社會聖人咁

終國黑社會公然開記者會恐嚇打學生

居然有教畜助攻

垃圾站

你噉搞仲多人唔返學啦

第一個要dum何妖

佢以為自己係邊個？
入學校？

條撚樣夠薑就帶隊出去！call埋鄉黑都未撚驚過！

其實點解冇人follow佢
跟著佢行程，等時機止暴制亂佢

何妖dum落樓好啲整污糟個垃圾站鼠王芬點去

痴線
咁唔安全仲點返學呀
唔返學真係好正常
確保唔到學校環境安全

又係惠州大陸喱

佢搞既話唔止兆基創意冇人番學，隔離左右果d華德民生聖家都唔會有人敢番學

屌你老母

保護學生

何6c嫌間學校唔夠人多罷課?

何君堯幾時死

因為佢地明白香港人只會拎住粒彈嗌好嬲呀好嬲呀

唔係點會變本加厲

文宣應該寫佢地啦

這就是中共議員

痴撚線

100間學校 日日派黑社會睇場

有冇咁多錢阿

仲唔去馬 等咩

別讓政治帶入校園√
要讓鄉黑衝入校園√

癲佬黎講佢都算幾出位

屌我睇咗啲乜撚嘢

仲敢搵佢做野？
上次721佢d靚失晒控搞一鑊泡
今次唔驚又奶野？

邊個入嚟就掉佢入垃圾桶

入校園送頭

可惡

其實佢有兩條路一條係死路一條係不生嘅路

下？直接埋左佢啦

搞到入學校俾全世界睇，等仆街啦你

俾人爆過一次

好似黑警話齋你入得黎宿舍我保家衛國就打得你
咁姐係入學校就打得啦

元朗學生Lm關注

飛雲

支持

掉佢落樓啦

有冇人sd比D學校睇

佢講得出呢d藍絲父母都唔比仔女返學啦
變相令全城中學生都罷課

留名
梁美芬同丁健華割蓆

智商問題，藍絲肯定會郁手打人先

黑社會正式入主校園

到時驚到無人返課

Dklm

CLS

好呀你最好搵人落黎添呀 幾時落 幾點落
我實搵齊手足好好招呼

屌，中學生都夠膽搞，香港市民唔會放過佢地

唔會割

不能再認同更多

政治帶入校園 教育局班友死左

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

話明罷課，想問要咩自主權

係咪要監護人簽名先可以罷

學生都攪無人性，佢試下攪學生，佢老母個墳起好左味，見一次拆一次

斬

黑社會有權干擾學校運作

讀唔成書就搞讀書人
究竟係咩刺激佢

靠關係入皇仁都自甘墮落怪邊個

要講比多D 人知 好似佢支持黑警返大亞灣住咁
係神助攻
我都好想個有黑社會係學校門口 D 家長有咩反應

黑社會勢力入侵校園

等睇民賤聯同何妖割席

等佢好耐，等我地又組團「照顧」下佢

支持學生報警，將擾亂公眾秩序既人拉9晒佢

全部學生病假咯

好呀，你咪做囉
後果自負

好大既權呀 你邊位呀

靠你呢d大肚腩打手？福建幫都係三分鐘咋喎
你今次想玩幾耐呀

多謝間接支持罷課

搵黑社會搞學生妹

助攻罷課

有冇人知邊101間

多謝支持學生罷課！！

癲

黑社會入學校搞學生
咁危險
家長唔好俾仔女返學喇

天水圍撚 佢帶過兩個廢老搞我母校

係咁叫佢君堯

咁撚樣搞班中學雞
小心d出門口

香港 大總統

永遠公然恐嚇及鼓吹暴力都唔使拉

可以做到有幾戇鳩

+1

罷課犯邊條法例

想打學生

我怕佢地比班學生玩殘

夠疆你咪黎

各家長集體同學生攞假吧
校園咁危險

真係痴撚線
佢到今時今日都冇比法律制裁㗎
香港法治

一定會
民建聯班冚家產睇選票仲大過自己條命

解鎖校園新戰場，等睇黑警係學校射tg同子彈。

見到D中學有個阿叔企係到，唔知係咪佢派黎果D

快d做啦 come on

我鍾意交稅俾佢地罷課

搞班BAND1仔睇下點

你老豆老母個山墳夠犯緊法
唔見你立即停止

721果班人黎

想睇啲藍絲比人打到仆街

咁啱學校童軍團搞活動
咁啱全校一人一碌軍棍籬笆竹

我相信何委被消滅之日

香港會有慶祝活動

自動罷課囉

何妖睇死學生為主體既唔敢+唔會復仇，唔好忘記五四運動100周年你敢再做嘢，火燒趙家樓，驚你變索馬里美軍被拖行

夠彊咪衝入學校囉屌你老母

罷課犯法？

條友仲未比人拉

放體育用品既房已經大把

佢兩條垃圾又痴得幾"暈巡"

憑咩入學校呀
你估黑社會就大撚晒咩

出一班讀唔成書支那人既黎監察學生

以前家長搞鳩D老師唔係好勇架咩

依家個個做晒奄春?

係至好講呀屌
到時個畫面就正

垃圾

呢隻死癲狗

垃圾桶已經唔夠

夠膽咪打學生囉，死賤種

為民除害 直頭要起個銅像紀念
已經唔係咩割唔割既層次

全港學校師生應該反對黑社會人士加入學校

可以拉banner投訴，去信教育局！因為何君堯的出現令學生害怕上學，大家請煲大佢！

何君堯比林奠要更快死！

要做長輩圖 話民建聯主動將政治帶入學校

何妖黑社會帶入學校 學生危險

即時停課，激死何妖

申請禁制令禁制何妖

中

叫D中學生聯署, 721明顯同何妖同惠州社團有關
話擔心人心安全, 問校長佢地會幾時到, 果日唔返學

721打完人條仆街仲可以風流快活

同香港人一樣, 請AL罷工

希望佢本人夠膽一同岀席去學校探下啲學生
等同學們可以問候下佢老母

9月9日全港不返校，因為何妖會派黑社會斬人

派埋你個政協老死山雞哥呀嘛

一陣班藍絲拎鎚拎刀拎棍拎鐵通去學校咁點撚樣算？
想去學校發生721恐襲？

屌真係on撚9關佢咩事

Join

喺啊 真喺好想睇

罷課都犯法傻撚左咩

快啲叫「團員」過去
721個仇我相信好多人都未報到
快啲出嚟 一定打到你班仆街青山醫院都唔撚收

講咁多原來係同大家講，罷課不罷學，唔好值著罷課的名義，走左出去玩

我就唔信呀

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

我何君堯就係皇法

人哋罷課關你條何妖L事
收皮啦！！！！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

究竟佢地做愛係用咩姿勢

準備彈劾

其實點解何妖仲可以生存到今日？

邊個唔番去上堂就斬死邊個

——何君堯 2019.9.5

Push

全球只有香港同中囯將學生交由黑社會教育

點解佢仲未死

點止鼓吹 乜事都冇 香港一早冇法治

呢兩條友真係多鳩餘

應該派返job 俾佢

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

做乜唔直接埋左佢？

睇下有無防暴到場羅

聽講喇沙聽朝吹左雞叫校友保護學生

怕返學比人打 有藉口罷課lu

嗱何妖，你咪搵啲鄉黑攪學生囉，返學會俾人打咼，第二日全港家長大條道理唔俾仔女返學，簡直神助攻呀柒頭。

不可一

係就快啦

條小丑搞咁撚多野，手足們幾時請佢入垃圾桶行返轉

試下lo，睇下d港爸港媽會點

邊撚再到犯法呀 成日衝出黎做show

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

佢咪撚癲啦

佢攪完又無錢比
比人起埋佢老豆老母幅骨

犯法咪報警囉
會唔會係你幾條二打六做啊

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

弱智既做法

學校風雲2019

屌你何妖搵鄉黑黎學校搞我地我係學生我都怕左唔罷課唔得啦

病左
返唔到學校
你係就上人屋企刮人

學校都唔使返直接喺屋企罷課都得咼，返學隨時俾黑社會打咁好既理由，多謝何妖曲線支持罷課。

屌真係9up當寶典
唔想同呢D垃圾嘈

真係蛇鼠一窩

咁要叫佢出行程先得喇
有冇愛囯人士會咁做呢？

係就快

何君堯老婆補習

其實真係要打蛇隨棍上
全校學生大條道理 直接罷返學
睇下佢到時點收科

想製造白衣人打學生場面？

文宣做野

收到風有阿蛇既仔擺課，報俾何先生教仔先

下次日光日白猛太陽果陣搵塊照妖鏡照鳩個妖孽

我真係好想知
全校得返幾個學生 甚至無學生返學
邊個最驚?

鼠王芬咪9up啦
學校比何妖同鄉黑入校園，然後令學生受傷，咁就真係疏忽啦
唔係乜鳩都可以攞duty of care 同omission黎講咖

cls

佢又想率眾妖害人

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

呢件垃圾其實想點撚樣

呢條友真係痴線

神助攻笑死人咩

一週一爆有冇得諗

夠膽咪試下囉

對家助攻 各位中學生即刻捉住呢篇嘢然後話擔心人生安全 宣告罷課

香港惠州社團聯合總會創立於1996年。自創會以來，充份發揮愛國、愛港、愛鄉的精神，支持香港特區政府依法施政，維護實現「一國兩制」和「基本法」。有效發揮了社團的影響力和凝聚力，充分發揮了橋樑和紐帶作用。密切團結惠屬社團和旅港鄉親，不斷加強聯繫香港各界友好團體，積極支持及參與香港社會事務，推動惠港兩地的合作與交流，維護香港長期繁榮穩和支持家鄉經濟建設等各方面均發揮獨特優勢，作出了積極貢獻。
在中央、省、市各級領導的親切關懷和大力支持下，在特區政府有關部門及眾多社會團體的幫助下，總會得到了迅速的發展和壯大，從聯誼型社團有序地發展為社會服務型社團。
2011年，順利完成了第三屆會董會的換屆工作，曾憲梓大紫荊勳賢為榮譽贊助人，劉皇發大紫荊勳賢為總監，譚耀宗金紫荊星章為首席會長，鍾瑞明金紫荊星章為會長，楊釗銀紫荊星章蟬聯主席。常務副主席擴充至十一位，以配合會務發展需要；培養一批年青骨幹出任副主席及工作小組等工作，以增強總會的活力、團結力和凝聚力。現香港惠州社團聯合總會已發展成為一個具有廣泛代表性和較大影響力的愛國愛港愛鄉團體，是促進粵港合作的中堅力量。
地址：香港九龍灣宏遠街1號一號九龍43樓
電話：2725 3473
傳真：2191 7271
電郵：hkfhca@gmail.com

佢敢?
我驚唔止佢老豆老母山墳反轉喎

立法會議員何君堯組成「民間監察罷課關注組」，並由香港惠州社團聯合總會派出義工進行監察，共有46組人士到全港101間學校作「照顧」和監察罷課情況。關注組成員包括經民聯立法會議員梁美芬和九龍城區議員丁健華等，何君堯斥罷課是等同違法，有負立税人的期望，要求立即制止。

係人都唔信啦

驚整污糟啲垃圾喎

佢地根本係典型藍絲廢老 以為自己好叻 做野好正確 睇野睇到好通透咁

本身都估玩到咁係咪暗黑兵法

但自何妖講接狗班仔女上去讀書就知佢真on9

紅底校自己會清算
中立根本唔會比你入去咯
你地係保安眼中只係可疑人物咋

招呼下芬姐啦
話晒芬姐咁支持前線
前線好應該送番份厚禮答謝芬姐

屌你老味 呢兩條撚樣唔好咗白痴啦
到時大家名正言順唔返學 集體罷課

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

睇黎招呼到佢老母個墳跣低嘅社團又要再出動
今次啲惠州人會唔會又跣低？

咪搞同路人啦
何妖真係會發癲嫁

含撚啦何君堯，去喇沙女拔睇下有冇人俾你入校啦撚樣

仆佢個街 咪搞我地啲幼苗呀

嫌命長就試下郁啲學生仔一條毛

係唔係向喇沙宣戰

有時我都幾服佢，咁有創意既idea真係唔係咁多人諗到，諗到仲要開記者會講出黎，點樣唔寫個服字比佢

勇武手足最怕何妖
寧可搞隻休班狗都唔敢動黑幫何妖
所以無辦法，學生們gg

重好，到時冇人敢返學
多謝神助攻

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

佢越係追擊大家就會越係繼續 多謝佢激嬲咁多人令大家肯企出黎

麻包袋

你敢搵我地實有行動

何君堯=黑社會
邊個同何君堯一條船就即係同黑社會合作

建制派議員成日做 d on9 嘢，都係有負納税人的期望，要求立即制止

試下有任何一個學生係學校附近被打/斬丫
我預計 對藍絲嘅反效果絕對會大到何君妖著草都唔掂

咩

乜有學校放佢入去咩

香港未來棟樑都搞，你估會搞到幾多人ge仔女？

何妖實晚晚都執鼠王芬一劑 聽住鼠王芬既床叫聲射

不割

黎啊 band3既都真係個個都好打得 大把band3老師寧願動不動就報警都唔敢真同D學生硬碰

依條撚樣 直程支持
好搞唔搞搞中學生

點解要俾呢啲唔知乜水入學校？
如果我係家長，我會屌到間學校反艇
Send去baby kingdom啦

屌你老味 咪撚搞學生呀！

係就快撚啲啦柒頭

呢條撚樣真係要埋左佢，鄉黑單野擺明佢做，其他個啲黑社會斬人都應該關佢事
其他建制都係埋沒良心奶共，條撚屌直程叫人斬鳩你

大家不如去保護自己母校

罷課關你撚事？

完全唔明點解會有人撐何妖呢條撚樣 講野完全唔合邏輯唔經大腦 d行為又on99咁 正宗爛仔搞屎棍

子彈都唔驚驚閪黑社會

民間自衛

最好快啲做！

如果學生仆親就學校要負責任，咁啲示威者入過警處斷埋骨，係咪更加要負責任？

仲有，罷課不構成請假理由？佢知唔知咩叫罷課？請乜撚嘢假？係咪罷工又去請假？咁仲算唔算係罷工？屌你呢啲咁低智說話由讀law嘅人講出口？

正仆街

林鄭話“撒“
跟著就搵黑社會圍學校

高招呀！

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

佢地一狗樣wo，孖生？

到時佢地入咗去，掉轉頭比義士包圍返

何君堯其實都幾靚仔，狗黎講

真係當正自己大總統
隔離條臭西係乜撚野事，容嫲嫲咁既款

推

佢係搞都搞d窮撚學校啦
兆基創意直資黎
你搞d學生，d家長唔同你死過牙？

呢條撚屌一定要掉佢入垃圾桶先得

又想用藤條fit細路

死仆街何妖！屌你老味！

啱。
但變本加厲好似唔係咁用

狗男女屌

食屎啦

試吓囉 佢攪到啲有料人士啲仔女佢真係仆街

我們別再犯五年前的錯

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

個個都知道佢地on99，有啲咁嘅議員真係香港之恥

真係要招呼佢2位

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

林鄭一話 “撒“
跟著就搵黑社會圍學校

高招呀！

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

快 唔做正契弟 今次又比核彈我地洗 多謝先

何妖辨事處整返好啦??

他點名指喇沙書院、英華書院和香港兆基創意書院等有上述情況，質疑是有校友唆擺。

校友係咪姓盧 ？

係時候啦

我哋係門口歡迎佢

係咪入唔到皇仁門口，所以焗住周圍去拎返個尾彩啊

我也不割，支持青山義士

你話㗎
唔做正契弟

我擔保到時搞學生果班契弟打橫咁走

好撚不安喎

想知老母個墳頭整好未

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

啲家長仲唔拆撚咗你間學校

我都想搵社團入佢老婆同埋入佢老婆間補習社

請出價

一個禮拜夠唔夠時間佢整翻好㗎

我反而想知佢老豆老母安好 好似之後都冇人探佢地？

條撚樣幾時死

收咗幾多維穩費呀？
如果唔係有中聯辦指使，你兩個有咁大膽？
你估你係邊個？ 重搵埋d收費的義工騷擾人哋學校，制裁名單一定要有你兩個！

點解條撚屌仲未俾人拉

因為安全理由，唔應該返學
所有擬進入學校範圍既外人，要登記身份證
於校方內有任何人身傷亡，校方同主辨人，何妖需要負全責

咁撚樣恐嚇人都得?
我係學生我就叫老母打比學校
依家我好撚驚 唔會返學

各位家長，問下學校買既保險
如果學生因為學校允許內進既外人而受傷，保險賠唔賠?
唔賠既話，負責既學方人員會否負責

條友真係好煩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好多衝突都由佢而起, 你哋要燒滅它

退休大律師林壽康前日出席中大一個論壇時，引用《基本法》、《香港人權法案條例》、《兒童權利公約》等，指罷課是一種表達意見的抗議，屬言論自由，故學生有權罷課，校規即使限制學生須上課，亦不能阻止學生行使權利罷課，重申校規不能凌駕法律，否則可被控告侵犯罷課自由。

收皮啦何妖 律師?

Source:

你搵社團睇下家長會唔會屌到你反艇

點解佢可以咁放肆

痴線、不知所謂

黎啊期待見到全家總動員

元朗，荃灣，北角黑幫圖再加上惠洲社團字眼，下可寫我愛祖國派俾佢地舉標語。

咁都無200000個簽名？

罷課等如違法
條友又痴得幾均暈循

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

到時大把藍絲校長做吳三桂

她認為，如果學校疏忽照顧和教導，即不作為已構成法律責任，如果老師「不作為」的話，學校及校長更有機會負上刑事責任。

佢大啲校長啊鼠王芬以為佢可以呃到啲校長，但係連連登仔都知佢係9吹

兩個人渣，清算名單唔少得你兩個，有得惡就好惡啦，等睇國際制裁你班奶共閪...

五大訴求 缺一不可
拒絕大台 見一拆一
831. 811. 805. 721. 612

推！

我唔番學撚使理你呀

清你都幾風趣
報警

何妖入票係做陰質事爭取而來,佢禁做係仲有一班人話一定要選佢, 嗰班人呢係真心支持佢因為佢呢啲 對號入座 嘅行為 收到好大班賤格fans

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

何君堯係咪惠州佬嚟？

美帝CIA一早開左file
放心
等於星爺移民去加拿大唔批

199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

記得EMAIL CONFIRM

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

及早攞麻包袋招呼返佢轉頭

何君堯
落地獄

神助攻

快d 叫爸爸媽媽寫信話生命受到威脅，何妖又想好似721咁出鄉黑，何妖唔收番and say sorry 我唔敢返學ar

199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

等一個機會睇下佢幾時一條友出巡

自己送上門
可以社團+何妖一次過清哂

黑社會公然入侵校園

記得EMAIL CONFIRM

請各同學高清紀錄巡視人員以作表揚

呢兩件既下場應該做植物人。

唔明點解會有社團幫佢地
埋中共身=自取滅亡

幾時可以搵何妖

何妖真係最撚黑人憎個個

幾時組隊打妖怪

直頭落垃圾車碎埋啦

何妖搞掂兩老個墳佔用官地未
點解無人再提嘅？

已經有199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

何君妖一浦頭，我地就去熱烈招乎佢

係唔係要再招呼一下何妖？

即將有200k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

係就快，睇下後果點

呢班人九成九係721恐怖份子 私了機會到

就來２０萬
記得EMAIL CONFIRM

佢憑咩？